手工梘討論

之前見過一個post係講手工梘，搵唔返，我想買黎試下，有冇好介紹，皂袋邊d地方有得賣？